十五年前比狗咬過番尋味

打呢篇係想俾大家睇下十五年前狗到呢加有冇進化到

話說十五年前 係中二升中三既一個暑假.....

我同3個fd一行四人出去買新學期既書

行經一個商埸既時侯....突然有隻手後面伸出黎就箍撚住我條頸....好撚快就將我扯左入商埸既廁所

入到廁所已經有5-6條友企係度等緊我咁....無耐同行其中一個fd亦都比人扯埋入黎...
之後將就我推埋牆果幾條友就禁撚住我地起勢咁打我地....

一路打就一路問電話係邊叫我拎出黎.....果陣完全唔知發生咩事,以為黑社會搶野。
我當時已經嚇到呆左....就係褲袋拎左自己部電話俾佢....
無耐就的左我地出去商埸....係馬路邊等左一陣有架警車渣左過黎!
到左上警車果一刻我先知佢地原黎係差佬，佢地果陣係著便衣連證都無掛係頸!

番到差館都仲味完....將我同個fd 分開房....繼續打....

果陣細個完全唔識咩搵律師果D.....之後錄口供要我認罪話係前兩日係邊度邊度搶左人手機.....話咩受害人已經認得我地叫我地最好就認罪!

我個fd 當時比佢地打到認撚左...仲要篤灰指證我係搶手機果個......我地根本就無做過 (果陣我根本就毒撚樣,又無染髮仲要帶住個柒閪眼鏡...同行有2個FD仲要肥閪毒撚)

佢地係警署打我既樣同語氣態度, 同呢排大家所見到既係完全一模一樣!

經歷左呢件事, 我終於相信盲既都係可以偷睇到國家機密.....

最後我係寧死不屈....扣左我足足48小時...先叫我屋企人黎保釋我
出到去 屋企人帶我去 搵區議員 搵社工 搵法援 去醫院驗傷 (果陣係成身都瘀撚晒好撚痛)
警察投訴課、監警會都去過晒....有冇用大家知啦我就唔多講!
事件最後上庭前律政師決定撤銷控罪唔告我.....但成件事包括前前後後投訴時間足足搞左我一年幾!

我分享呢件事係想俾年輕人更早認清呢個香港....我呢件事絕對只係冰山一角, 之後有機會我既FD 會再上黎同大家分享其他真實個案!
電視見到既捉到既犯...破獲幾多毒既大CASE又係咩玩法....好值得大家深思一下

以上所講既絕對係真事, 我仲有當時既口供紙、上庭通知、投訴既Record都仲係度

今時今日既黑警呢種 咁惡劣既行為 咁高傲目中無人態度
絕對絕對唔係因為同你地政見唔同....亦都唔關佢地工作壓力事...
而係佢地一直都係劣根性....已經唔關政治立埸事, 學院教佢地果套就已經係咁.....
要打到你驚，想你地班o靚仔唔敢再企黎!

大家唔好咁天真以為佢地係藍屍先對你地呢種態度....果陣社會仲味有咁大政治事情,當年我十六歲炸佢地已經無當我係人。
呢加呢個環境佢地仲唔撚癲晒.....